美國重申華為繼續列入貿易黑名單

美國官員透露，美中高層已就貿易問題對話，相信很快會舉行會談，但重申華為會繼續列入貿易黑名單，不能參與美國的5G建設。

南非總統拉馬福薩在當地一個數碼經濟論壇演說，指美國無法想像4G以後的世界，因而封殺技術已超越自己的華為。當地的電訊網絡供應商均希望發展5G網絡，認為只有華為才能協助他們建設。但現時華為被美國制裁，亦連累到南非的電訊發展，因此南非要與華為同一陣線。

華為打風都打唔甩啦

Trump : 國會唔比

侵侵: 疏V

咁會唔會繼續供貨先

繼續撚

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

根本一開始以為會放鬆個d只係綺夢黎，講左好多次國策係唔會咁易變

多謝燒山

之前打晒飛機話侵侵跪低班奶共人士，依家點算

南非人唔明自己發展唔到唔係因為無5G, 係因為犯罪率高，貪污嚴重，同智力真係一般

d nigga係咁上下

一直都係話美國唔會用華為，但佢依家會繼續比貨佢賣比其他國家

南非冇左白人管治變番晒力架啦
睇下幾時收皮

好似有期限

我侵

G20之後無咗件事啦

g20 後傾緊用返android 啦

撚狗

南非總統：想騰訊跌幾多先夠

只實5G 根本垃圾，依家4G 平均速度未到標準一半⋯⋯
5G 呃九人